\begin{description}
	\item[Peter Span:] Vestito e cappello verdi; in assenza di alternative, fascia da sindaco con scritto qualcosa del tipo
	$$
	\verb!Span{MAT/01, ..., MAT/n}!
	$$
	\item[Eulero-Vendy:] magliette/vestiti (possibilmente di colore uguale); su ogni maglietta/vestito deve essere disegnato un cerchio colorato, esteso fino al lato della maglietta/vestito, che rappresenta uno dei due insiemi del diagramma di Eulero-Venn; uno dei due cerchi può essere giallo con l'``intersezione'' verde e l'altro blu con l'``intersezione'' verde.
	\item[Eulero:] inoltre, Eulero ha un lavalier;
	\item[Hooke:] molla/uncino (vedere oggetti di scena: \Use{uncino}); mantello.
	\item[Nana:] orecchie e coda da cane, possibilmente arricchite di significato matematico.
	\item[Ombra:] tutina nera + cappello nero (come quello di Peter Span).
	\item[Trilli:] Matrice triangolare inferiore o identità (o qualcosa di {\it triviale}); eventualmente, abbiamo un costume da Trilli.
\end{description}
I costumi degli altri personaggi sono ancora da stabilire.